呢個時間應該買switch定ps4好

如果你鍾意靚畫面買ps4
如果你鍾意mario 寶可夢 薩爾達果d買switch

兩部都買有幾難
日日夜夜引罵戰

窮撚 2選1

遲D呢個post會有人笑你窮仲學人打機

窮撚仲學人打機，打多幾份工搵錢好過啦

想玩劍盾就買switch

等switch 2同PS5

你買機唔係為打機
兩部機唔cross對方platform 既game 咁多都要問？

why not both

叮噹牧場物語NS